［淘寶］有無人用過捷洋碳纖腳架？

覺得如何？

你係要黎裝咩機?..依支腳好大支下喎!..
(好似係3號腳黎)..

有過一支
重量, 價錢黎講係一流
但係有d 設計簡直係白痴
想落一節, 要啪開哂兩節個lock 先得, on99

Sony機 會駁mon slider個d

咁on9

係用黎拍片我又唔清楚..
因為巴打你依支腳架我之前都留意過,想買黎上
長焦鏡..
但最後我都係買咗第二支

買左邊支？

相機腳黎, 唔記得咩model 啦
我一生人就最憎扭腳
因為呢支野我連啪腳都憎憎地

買左支4號腳(本身係想買3號)..
aoka tkpro-424c
用黎影相我覺得唔錯(支腳開縮都好順..個lock都穩)..
但拍片我就唔知好唔好..

而家用緊佢支單腳 so far so good

正wor

成支腳嘅質感好似manfrotto 但細節位始終都係一般

係咪似足manfrotto 單腳下面有三腳仔, 啪腳果款?
我都有考慮過, 但當時JY係得扭腳款, 無買
我本身果支Manfrotto太重

係，但唔太順暢